波台狗燈撚到猁狗可以反cup

請受小弟一拜